見到M記聚會 老屎忽要被淘汰

首先 唔評論人地衣著 樣貌 身高 體重
但見到一堆新會然 連以前高登既風氣係點 都唔知
唔識潮文 燦神 太古城 都唔緊要
5P字泛濫 吾 系 甘 牙 乜都有
正字撚比一堆新會然屌番轉頭 都算啦
依個所謂網聚 有人用online game網聚黎比喻
以前無樣 無相 無tg 無網聚 但好高質
留聯絡方法唔驚比人屌到菊花變太陽花？
連仔幾時整個 lihkg交友app？
M記聚會 竟然係支持者多過反對者
變哂做交友壇 咁同5P 有咩分別
開個自貼台 每人自貼加幾分 夠分就升高級會然

5p 字呢個我撐你

但網聚其實好耐之前嘅舊登已經有 但都唔見比人話mk 又盛

係你哋呢啲扮哂老屎忽但又對論壇歷史唔熟悉嘅人係度廢up 先係最on9

網聚應該2000幾幾年應該都有

屌5p字真係高登優良傳統黎，點樣先可以翻翻黎

請食野個個唔係因為唔知咩事找數?
講真個句
要反對既響佢開post話請人食野個陣又唔出聲
響道指指點點個d咪又係見倒人地好happy先羨慕人地

睇完啲相，不得不承認，自己真係老了

認同 樓主懶清高

其實點解要識晒啲文？

agger 明明係找數 俾你哋講到群交咁

on9

利申冇去